真相大白！這九大理由讓吉沢明歩決定不拍AV

近來AV界最大條的新聞是什麼？當然是吉沢明歩不幹了！AV達人一劍浣春秋今（4）天午間揭露真實原因！

他指出，這些年來AV界一直有傳出吉沢明歩不玩的消息，也一直有謠言說她不是不想退而是退不了，就這樣一路拖到現在、出道超過15年了片商和經紀公司才願意放手…

吉沢明歩究竟是為什麼不玩？一劍浣春秋表示，她在Blog上有說，詳細的原因會在之後出版的「週刊アサヒ芸能」上說清楚講明白，現在已有日本網友把訪問的內容整理出來，原因不少：

1.去年年底時正式做出引退的決定。

2.兩年前就有拍不下去的感覺。

3.不是因為身體撐不住，是精神上缺乏再拍下去的熱情了。

4.之前就有不想幹的念頭，第一次是出道七年、因為工作超繁忙覺得很疲乏，第二次是恵比寿マスカッツ(惠比壽麝香葡萄)收攤，覺得人生少了一個目標。

5.不會結婚。

6.不拍AV後仍然會留在現在的事務所。

7.引退後想嘗試更多不一樣的工作。

8.可能會透過募資拍攝最後的全裸寫真。

9.離開後，作品會至少留在AV界5年。

講得蠻明白的，吉沢明歩就是對AV女優這份工作沒有熱情了，但她也沒打算從此深山退隱不問世事，相反地，過去把重心放在AV拍攝上的她很期待能挑戰各式各樣不同的工作，告訴大家自己可以扮演好各種角色…

比人屌到冷感

又唔一早下馬拍無碼

遲吓拍製作人社員系列

屌你作品至少留係ac界5年

5.不會結婚。

應該係結唔到

佢啲作品一早無乜人買

佢身材同皮膚keep得好過好多後生女優

content farm